用緊細 iPhone 7 , 想轉 note 8

好唔好
性能邊個勁 d

因為 note 8 $0 機價 簽 $298 月費就可以
總要 128GB

有70%機率會後悔轉會

有30%機率會後悔無等note 9

垃圾機

咁平月費仲送埋部電話比你 你懂的

note 8好啲，不過我覺得應該都有Plan轉iphone X

唔等note 9? 大電d，一係就S9+都好用

佢應該係因為個Plan有先問

係呀，iPhone X $498 月費

但用 7 換 X 感覺又分別不大，都係 iOS，我又想換大 MON D，Note 8 真係咁唔掂？

睇你想繼續用ios定用Android，因為根本係唔同體驗，所以好難比較

你會後侮

以前用過 note 3 幾好

其實Note 8唔錯

而家 an 機 打機有冇優勢? 玩傳說對决

咁你可以轉note 8，因為有好多功能note 8有，但係iphone冇，就算你轉iPhone X都唔會體驗到

Note 8 835打傳說係順，不過一定冇iphone咁順

再唸下，上面個個講到

應該會後悔，
本人就係s9換返iphone.

idog既話千其咪轉呀

普通正常用家可以即轉

轉咩都好，等多個月

note8 好呀，轉啦

其實咩機都一樣，你鐘意咪得

真係抵屌又好用

有人唔做做狗？

金石良言